有冇人仲有數碼暴龍卡？

其實依家仲有冇人玩

我自己就得翻呢o的，擺左入櫃好多年

白卡掉晒

請問會唔會賣

你想要邊張同幾錢？唔係張張都賣

想當年玩個部機，食左我好多錢 後期個個重課戰鬥暴龍獸X抗體，緊住就全港無得玩

從來都唔識玩

我玩嗰時係落文具鋪摸包卡，睇下邊包有閃

細個買果幾盒同幾包卡包，
暴龍機第3代果時要碌卡，我以為用張勁d嘅卡碌完個效果好d，於是用張閃嘅卡碌到爛爛地先發覺用咩卡碌都一9樣

最記得細個落樓下文具鋪買，隔幾日買一包
買到佢個盒最後果包中左張全金卡 不過係七魔王黎

我仲好記得以前成班細路圍係文具店想抽卡既時刻

未試過抽中金卡

正係奧米加都已經有八張

影黎睇下

啲卡唔喺手

金卡金剛武神

呢張依家仲值唔值錢？我記得呢張都會間唔中見到人有

唔知價，齋珍藏冇打算過賣